曼城今日贏波 我抽一位手足食大快活放題

贏1球都請

大快活好好食！

想食

贏唔贏都請你

屌睇錯左大家食
唔洗了thx

抽我

我屌你？ 大快活都唔食

抵關愛座話你係五毛

利好難輸

1比0 ok?

都請 唔晉級都請 但要贏到利係無咩可能

可以 飯你任叫多飯一定夠飽

大快活晚市好撚廢
大快活得早餐可取

早餐 99分

午餐 98分

下午茶100 分

晚市 97分

利無可能輸

洛夫雲 守死阿古路

阿古路今晚4球